以後邊個叫守城打陣地即刻屌佢老母

理大有乜野防守價值
叫你撒就要屌人散水撚
成班浪漫主義上腦戰死都要守
搞到手足出去救人又比人拉
知唔知今日代價幾大

乜撚野留比前線決定
前線做埋on9決定就可以唔理？
累死埋出去救人既手足
下次邊個叫守就屌佢老母

講左5個月仲要陣地死守

agger

咪撚怨啊，輸打贏要，出去救人啦

救人要緊 不割

呢幾日見到散水撚三個字就好撚嬲
但依家要諗點救手足先

收皮啦 最勇嘅喺晒入面 你仲想有下次？
冇喇 香港人唔配有自由

救完人 再檢討

輸打贏要就係你呢啲仆街

成於流水
敗於陣地

一開始屌散水撚已經係雨傘 輸嘅位

唉

希望手足安全出嚟畀我屌

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦po主同手足

你收嗲
先，唔係討論依樣野嘅時候

咪撚再開呢d post
救左人先

不回文
救人

中大戰 成班人真係以為武力上贏左

痴線佬一早講左好耐
不過勇武聽唔入耳

成日乜都講資格
唔俾批評唔俾事後檢討

無資格咪等死囉
有人講左好耐不過你地扮聽唔到昨嗎
聽泛民講送人血饅頭既議員最有資格

Be water真係講到口臭...

毒果仲要出新聞叫勇武返入去守喎

事後先檢討！不推文

乜都好
救左再慢慢屌啦

點救
班勇武話要係入面守呀
哂9氣啦

Blocked

佢地守POLY既理由就係紅隧係春袋, 同埋校園情意結
但係好似冇考慮過走唔到就仆街, 或者佢地覺得有人攻得入黑警防線黎救人?

次次行動完都係咁「檢討」架啦

而家好似冇人再講be water

唔係而家

講咗十萬次 係班狗全方位封鎖poly冇得走 唔係陣地戰

周街跑拉3000人又要唔要屌你老母？

be water係最好既撚狗策略

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

救人先啦屌

救完才檢討

而家講呢D把撚咩

為左救理大班自私蠢閪，幾多和理非，記者同FA被拉左？

Exac7ly CLS 中大計岩時候就撤
就無事
DLLM守乜L 搞掂左紅隧咪得
仲守 CLS

但無論如何救人先
無論幾7，都係手足
邊個未7過

上次中大係好彩。。

烏克蘭贏在有要塞佔據地
法國黃背心輸在太過be water

尋晚今朝成件事好鬼....

本身守已經出事....
又有班人引大家出去玩地陣
一鑊撬起大量勇武

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。Press都入緊黎，要扮Victim。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

Lunch各處開花，到時再想辦法。

永遠支持PolyU!

【校園捉到，好難吿暴動罪】

吿暴動罪要入罪既話舉證責任好高，何況是400+人，我地香港人錢多，不停幫你揾律師上訴

係校園入面比人拉只可以懷疑你參與暴動，而好難有確實環境證據

同衝突現場被拉完全唔同

我早幾日講個陣都俾人屌撚到反皮 仲問我知唔知點解人地要守

D人答我個度係佢地既家喎 要守家園喎 ON9 中共從來都唔在乎呢D野只在乎勝利同埋權力 人地無底線咪嬴囉 呢度又話放棄唔到家園 個度又話情願犧牲 要嬴唔係咁嫁嘛 我珍惜哂全部年輕人呀 死撚哂點算 唉

打完喇咩？屌你老母走到先得架on99

浪漫主意+情緒主導

不割不分化，救人要緊！

救左人先屌啦

武力不對等情況下
係個難守易攻既位
比人圍剿
可以點

我反而覺得尋日叫人死守+
講到好可憐叫人幫手一齊守既有問題...

事前講咪比你地班友當分代撚/陳雲癲佬囉
今日勇武死哂你地班友一定有份呀

繼續吹
事實係比黑警圍緊城
即管守囉

無槍，無炮，無戰車人又小，毛澤東都知道要打遊擊

agger, 到時嬴撚咗或者殺到狗, 樓豬呢D 冷氣賤人就會失憶

而家大劣勢就出來指點江山, 屌佢老母不推文

你依啲post 可唔可以打完戰先出

警有撤，你先有得走
佢唔撤，守住玩撚完

我都想知邊個

poly都冇得走 四面都係好易佈防嘅馬路…

利申: poly人

其實一早叫走啦星期6之後得番POLY

唉 但依家要諗計救人先

其實早日兩日都人有叫大家走
但比人屌散水撚

利申：唔怪守嘅人但一定要檢討

有超過24小時時間可以走既...
係比狗引領住變守理大.. 守到最後被圍到走唔到啫..

以後你老母
過咗今日再講

重整旗鼓

不割但要改醒

其實場場扙都需要軍師 而軍師又真係多數冷氣

救人要緊

push

所以你而家贏咗啲乜嘢？on9

連登叫人死守送頭既先至係食人血饅頭呀,
幾多手足係尖東比人拉左呀,
呢家邊個唔想救但係邊個救到呀?
要衝果陣就話要尊重前線決定,
叫你顧下民意你地就話二百萬民意無撚用,
呢家咁樣除左殘餘勇武之外邊個會幫你出頭

依家感覺冷氣軍師係鬼多過黃
開頭我都係冷軍師
依家唔係現場寧願收爹都唔想比錯誤msg人...

原則上同意，不過救手足先

做咩啫on9 p
邊個話贏呀

依加最重要係救手足先，檢討日後再講大家都會肯聽

前線認為紅隧有意義當初咪守囉 你依加屌人老母做咩姐

救左先再檢討

乜嘢輸打贏要，由始至終都話唔好打陣地，講撚咗五個月啦，換嚟畀人屌散水撚

而家end左game?
根本港共就係想香港示威走黃背心路線

冇p好撚威呀 咁撚寸再揀多個要塞來守囉 睇下你下次死幾多人

唔係連登
係泛民打手
無義士既血班泛民點會咁易當選到

人地入黎你屋企 你就咁走？

最尾果三句真

我會話有一大班鬼帶守城風向 令一批人支持後變主流 勇武又太仁慈見前排有嗰d咩 理大要人！！！ 就真係去左

明明幾日前先有人話理大好難守 封死哂出入口就bye bye 我諗散水撚呢個term都係班鬼帶起 起哂槓加兩錢肉緊就呃到手足

救人啦屌你老母

救咗人先，其他後議

樓主先知

邊個守大學，
邊個守馬路rb 一律係鬼
轉唔到地下行動 就唔好出
香港人唔值得你地送命

依家一炮過一日拉幾百人
係咪你想見到嘅結果？

而家當務之急係諗方法點幫被困嘅手足
唔係係到指責佢地，你要罵不如等佢地出左來先傾

你諗下如果你係入面俾人圍 深信出面有班人會幫你
但有班唔幫之餘 仲要罵你點解守城 個士氣會好差架

利申：出緊來

講左咁耐你地反分化有聽過一句？
先知

好明顯當中大守到
poly都必守到
但明明中十果次班狗柒左度氣
今次一定會處理得更強硬

換裝宣布有人道危機要白車，比佢入黎，告得入先算，講完

最後果句真

人地冇講贏左你無啦啦串人
依家柒左又亂屌
直接log out咪再出聲啦你 柒到喊

以黎 無以後了
香港人等清算啦

一直都係示威者不能守，武力根本唔對等

唔想咁講
陣地撚同左膠一樣發緊夢
一樣易俾黑警滲入
一樣引導你俾人拉
唉

一個居高臨下
一個都市平地
點樣類比呀

紅隧有意義都唔洗長塞

當你返工中途 突然塞先係最大影響

所以快閃遍地開花咁大威力

千祈唔好咁到

守城啦 守多三日 外邊應該捉多一千人

駁唔到

拎到把弓 上晒腦

救完人事後先檢討啦屌，仗都未打完就喺度屌自己人做乜撚呀

終於講人話
陳雲係中大事件同星期六已經開始屌緊
好彩中大有聽

真係難聽d講句
就係因為唔早走而搞到好手足相救而被咬

拉呀，而家唔講呢樣野

唔關事

警察要攻 中大大把路入拉
荒山野嶺。 二哥未上位 唔做野
今日可以所有功勞入晒佢數

唔係話要分對錯 但事實上 佢地早兩日就叫散水又真係無錯 係啲人唔聽 所以都明佢地點解會開依啲po

果啲咁既叫自己人？
害死義士既係鬼呀懵撚

風向撚收皮啦仲水人入poly,而家入親都捉呀
成班風向撚激將法激人出去

好似係走唔切唔係想守

完左先再討論得唔得呀
仲有人係入面呀

拉

駁唔到
但係事後先慢慢屌

be water

睇毒果班人仲叫人入去守
心諗去到呢個時候都仲未醒

咪撚再怨 呢啲post有乜用

個三個除時係卧底警嚟

先救人再定奪啦

其實前日就開始叫散水 係大把時間走的 但比人屌散水撚 分化

事後再檢討啦屌你老母，救左人先呀

睇情況
叫人守/叫人散水都可能無狗
唔好有偏見啦

我哋根本冇本錢去打陣地戰！

不嬲都知可以打游擊！
不嬲都知可以打游擊！

打陣地戰最大嘅成就就係冇乜人俾人拉。
打陣地戰最為係全部俾人拉晒。

一個根本冇得贏嘅策略，點解仲要做落去？

你同阿叻一樣，無12a唔講得野

禁又點，幾on9都要救！換衫出門啦

真係有勇有謀既，要幫佢地既，要留有用之身

曾玉成就帶頭講特赦，應該要聯系多d有社會名望既人講特赦，大家都唔想見到再有街頭暴力，唔想武力再升級

一人讓一步得唔撚得！？

收嗲啦 救到人再屌啦

推
乖啦 心態water

好難呀
尖沙咀一近少少尖東就拉
好多警力
和理非不停set rb再被追捕
佢哋有車好似趕羊咁
好灰

完全唔明白，死守一地點be water?
到俾狗完全包圍先話想走走唔到，乜唔係一早有部處嘅咩？
狗乜都唔使做，圍三日，餓都餓能死，唔會諗住黑狗會留條通道補充物資啩！

中大一戰都未學到又真係唔怪得人
講親唔好死守就俾人屌到開花

咁送頭軍師又好有資格？
獲獲送頭，不分化不割蓆快救人
獲獲都過到骨，永續哭喪吹雞送人頭
送。頭。軍。師

返入宿舍瞓咪冇事囉

Poly hall 唔係campus 入面

除咗和理非，啲狗點會叫你散

其實你班散水撚be water撚
而家都死左千人 捉左四千個
大家都係送頭流
唔洗講咁撚多

輸不在陣地
輸在只守不攻

瞓咗幾耐啊，入面攻過出去幾多次，武力不對等你點打？

打仗就話大家兵力相約，但而家係一面倒，講就易，攻到先得㗎

岩啦
咁咪咪撚救囉
個個都係打陣地戰比人拉既
今次唔同d,升級左做要塞戰
不過都係拉哂

全部都泛民打手黎
奇怪勇武又要受得落

救人先,後檢討

春袋嚟講 中環仲春袋 點解唔佔中？

你而家喺度叫有用咩，人都未出到嚟就喺度散播負面情緒，就算你觀點係岩，可唔可以都事後先講，你有冇諗過入面既手足如果聽到你講既野會幾傷心幾絕望，想像下如果軍心都冇埋仲講咩打仗

樓主收皮喇 點都唔割呀
頂多不完美可改善囉

做到錯哂輸到仆直又叫人入黎救
好老實講話人陳雲癲佬/分化一樣有份害死勇武手足

一早就叫唔好守既有無資格?

今次理大我覺得係狗叫留
和理非叫人散水

屌你老母，效益差咁撚遠你都夠膽拎嚟比

Be Water嗰五個月，場運動升級咗幾多，創造咗幾多社會運作成本，你陣地戰換到咩返嚟？

送頭係指無意義地死，有意思嗰隻叫做犧牲，你識分未啊柒頭

pull

送頭軍師 黑暗兵法

依d野仲分泛本本土
又無證據又無point又無用

你收皮啦宜家打到咁又講早知早知
樣樣野都勁我地一撚早打贏啦仆街
嫌大家唔夠灰？衰左就話屌人老母？

你食屎啦大家咁撚努力救手足你係度撩交嗌

個陣知狗唔會攻入大學 所以物資夠防守到你唔去講？封撚左咁多日紅隧唔靠入面啲人喺入面守住唔通靠你條撚屌呀？講少句一齊去救好過啦屌你

希望大家明 事後孔明大家都識
但話講新戰術 做左之後又話早知唔做 之後鬧手足既人 叫on9

比分化撚屌
陳雲癲佬/散水撚

完咗先講啦diu

班狗留一線 同埋中大果斷斬纜

你敢講成個連登無泛民狗？
屌陳雲係癲佬/散水撚無一個係泛民既打手？

呢知真，上個星期話左幾日，話唔應該守城
完全冇人聽

屌佢老母，陣地地

因為成個運動大家有份，策略都唔可以討論仲講咩全港一齊抗爭
再講，成日要人落去結果一鑊熟嘅人對唔對得住手足，呢度大撚把齋叫人落去自己又唔落，比起散水撚，你話邊個建議有用啲

咪就係 屌佢老母

所以呢？
成件事唔係事後孔明
係因果關係呀

好早有人講 但勇字當頭…

要組織一個行動

想幾時徹，邊度徹先？
你識睇戰術嘅，你想前線指揮呀嘛！
所謂留俾前線決定係因為佢哋喺現場
佢哋知道更多現正發生緊嘅嘢
你係屋企你唔會知道受傷嘅人有幾多
亦都唔會估計到一大班人一齊撤離嘅時間要幾多
唔通調低受傷嘅人自己跑撚左去？
受傷嗰啲留低俾狗攻入去之後捉撚走晒？

你開po講咗咁耐都冇一丁點嘅戰略分析
連建議幾時，邊度撤離都冇講
淨係識得屌人

同感

起底 blocked

即係投降

有又點？
打仗戰術都要分泛民本土？ 唔係應該睇情況睇環境？

sad

Agree

鎖鎖鎖鎖鏢火

我地尋晚佐敦team真係拼命
但裝備同武器爭太遠 根本攻唔入

理大有乜野防守價值？紅隧囉

守城真係唔知jm9
真心唔好再佔領死守啦

但唔好屌住
救人要緊

同意樓主！咩q 都前線話事。浪漫派。打緊仗呀

係呀人地教左你架，不過又比一眾打手當痴線佬咁解之嘛

陳雲：封吐露港同紅隧係戇鳩，要封就封九龍塘同半山區

你地會睇環境？
因人廢言下話

唔係你班垃圾香港人唔肯三罷 poly洗罷住唔走？
無poly你班柒頭繼續慢慢排紅隧返工啦

任何公海forum , group 都只作參考，不可盡信....我地嚴重低估對面既滲透能力，一定要冷靜同以目標為本

唔同人實有唔同想法架
你咁主觀格硬分類，對活動有咩幫助

救左人先啦屌 而家出黎屌有咩意思

on9 la 無左紅隧你覺得會返唔到工咩

點會係事後孔明
原本就一路有人叫唔好打陣地戰

71攻入垃圾會都唔撚守啦
點解今日仲要死守

因為我要話比你聽無咁多分化撚/散水撚
佢地咁講目的係叫你地送頭比黑警

推

完左再檢討

所以比人當左陳雲信徒/癲佬/散水撚

唔好再覆垃圾post

好
但救埋呢次先

救左人物再檢討

馬後炮

屌咗好多日，明明cu已經示範陣地幾撚煩
cu易守都要散，何況poly
雨傘又係佔領出事
之前都講明be water

利申一路屌一路出去救
求人救手足

想走都冇得走呀

仲有以後？

傻撚左？除非入面死哂；唔係既話就係endgame

係有d咁既人
但你歸類為泛民/本土好無稽

救完人 再檢討 唔好指責住

你地屌完之後又點呀
Poly場仗打完未呀
未就同我出去救人啦屌你地老母

啲決定啱定錯
呢啲之後再討論啦
入去救咗佢哋先啦
我屌曬你地全部老母啦呀淨係識喺度做冷氣軍師

陳雲一早屌人咪守一地，又被人屌

唉

今日散水撚卒之揚眉吐氣啦。救人啊，屌你老母！

真係講咗好撚多個月...
前線唔肯聽
啲前線決定撚永遠都衝出黎屌鳩你冷氣冇資格出聲
仲可以點?
唉唔好講咁多出黎救人先

係走唔到 全校既4個出入口
都一早被警賊圍封
第1次深夜清晨警賊話可以係李兆基樓走
然後就拉哂走既人阿
第2次8點左右警賊又話可以A core走
然後又重裝防暴唔俾走
守咩野呀？？？
L緊守埋大既人係咪平行時空緊？

佢地咪已經受緊後果囉，講風涼話有咩用，諗下點救人仲好啦

技術性問題：

1. 點樣破圍點打援策略。
2. 要人的話，點樣聚人。
3. 聚完人的話，點樣去突破防線。
4. 突破防線後，如何確保安全退路。

解決唔到呢4個技術問題的話，就只係白做。戰爭唔係光靠熱血就可以贏的。

睇到比人屌散水撚真係心淡
睇到比人屌冷氣軍師真係無耐
睇到比人睇前線決定真係呆左

講緊行軍打仗呀，仲同我講唔洗軍師，仲同我講前線決定。幾時見過打仗時指令係由前線決定架？根本有一班唔係前線咁緊急咁緊張既人，佢唔係一定係冷氣架，佢可以係後排，佢地可以係家長，點解要屌左人冷氣先？因為佢出謀獻策？定因爲佢講中左要做既野但你地唔肯面對？定因為連登已經比5毛入侵

而家諗左點救人先，遲下再屌

出面啲狗宿呢？

依d就分化撚啦垃圾p

浪漫主義 , 一句握住敵人春袋點解要走

討論點救先最重要，政府今次引蛇出洞，大陸有軍方人指點戰術，真係唔好守，而最後一定守唔到，唔好犧牲

等佢地平安先再檢討不推文

相信守校園係有對家帶風向方便圍捕

講撚左好耐 一講比人話分化 冷氣軍師

仲有無下次

be water 最高

今日唔係檢討嘅時候 諗咗點救人先

尊重手足啦 出去救人

遲下先講啦，解決左問題先

先救人，後再屌。

叫守城真仆街。

正解
但係手足都係要救

所以而加咪咁兩難
講撚咗be water
但係瀨野都係會去救
黑警睇中依點 所以出面攻入去 送撚唒頭

好撚無奈

唔知幾時開始，be water 變咗守城。

我屌你老母乜撚叫你地呀
關我撚事呀

陣地戰贏過條毛？

黃背心係撚輸be water咩
一黎失左民心 二黎有堆人收貨離隊
示威者唔係一定啱
而係政府有冇做野去改善

中大完之後已經有人告誡過係地勢好 ， 地方又大，同埋未去到盡先守到，果陣冇人聽，仲要一齊守u。

果位巴打應該好心痛。

Anyway，檢討係事後先做ge。

而家諗左點救先
之後再檢討

遲d先講啦

打仗嘅軍師係全職軍師 係大台 負責組織同應對

冷氣軍師係話啲7頭返撚住工
得閒睇下TG睇下直播就係度指指點點乜乜柒柒

事實上可能點由佐敦行落尖沙咀都未必識路

救左人再屌

推你呢個

五毛喺連登惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

政府就係想獎勵呢等陣地戰行為
令人覺得可行
不再be water

中大陣地戰之後佢仲送出傳說級石牆俾中大添
幾驚你哋以後唔再守

死守有贏面咩？

1234都好難

安全出番黎再慢慢屌 依家諗下點救先

屌你老母有無咁多打手，呢個時候仲係度自欺欺人，果陣時就話叫人散水果d 係工5毛打手， 呢家你話屌人果d 係泛民打手，全撚部都係打手，你地永遠岩！

Pish

唔關你事咁你收聲啦柒頭

你覺得咁大既論壇係好純潔架
無目的架？

一講句唔岩聽就話你散水撚左膠

而家未救到人你班撚樣講乜撚野以後呀柒頭

呢個擺明係陷阱
唔知點解手足都仲會踩入去
但係當局者迷我會理解
唔明既係理性post呼籲散水都比人打做迷雲黨/散水撚
呢d咁既人有咩目的？咁做都仲算係同路人？

而家人地仲打緊仗你班撚樣就屌人老母
你班撚樣快D陷家鏟啦

冷氣軍師有撚資格批評前線

得啦你最醒啦
咁得閒發表偉論就下點救人好過啦

屌你老母我岩岩比你屌你老母屌完仲屈鳩我返轉頭我屌你老母。屌你老母你返轉頭睇我幾時屌過你老母，陷家產

咁威就死守到底咪撚求人去救你啦
講真話又唔岩聽又冷氣軍師

個標題大大隻字寫嫁屌你老母

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

我屌你老母乜撚叫你班撚樣呀
關我撚事呀

我三日前講過冇得守，但啲人睇完就算

呢d說話都唔係第一次見到
你呢幾日訓撚左呀？

得啦 收嗲啦 唔係埋怨既時候

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

冇人求你呢班仆街冚家剷

次次有呢類情況就一班mk仔話香港人又乜又7

同意

前線手足有你咁既撚屌倒米真係不幸

尋日我周圍拉啲佔領風嘅po俾人屌柒
成班仆街以自己一己私利要班學生送死
我屌撚哂班仆街老母 全部都係兇手呀！

事前講嗰啲俾佢地形容為散水撚。事後又俾佢地話馬後炮。咁即係佢地永遠啱撚哂。

唉救咗人先

其實大家一定要面對同埋解決既問題
冇錯而家主戰力係倚靠哂勇武手足
但係大家有冇諗過如果和理非一日都唔UPGRADE上準勇武
勇武手足再勇同好打都會被狗完全針對攻擊
而和理非係惡唔出樣地，d狗只係當你地市民係人肉靶黎玩
任狗打拉殺(女更加受污辱)

要幫到勇武手同埋增加贏面，一定要全面將和理非升級戰力
一部分可以既就係近戰同埋救人
如果冇呢種力量就要訓練全遠攻同支援(訓練揹重野，負責步兵單車送貨)
所有人要至少有落場GEAR
even唔係blackbloc
如果唔係永世既
都係比你幾千和理非
唔夠100既狗都可以完全擊潰我地

你要搞清楚 係冇人 唔好賴人守城 唔好再倒果為因喇屌你

你既目的咪就係強行分類歸黨囉

你鐘意啦
係唔係都散水撚迷雲黨架啦

不割蓆，不分化
救人要緊

依家已經冇得唔守。
投降就輸曬。入面有手足想突圍但唔成功。
但出去救都要有個plan......即係你話出去行山都有少少睇頭...

yes
我就係咁俾人屌散水L
真係DKLM

唔係救人先再檢討問題
而係入面有d唔肯比人救 話要死守 就算我地打出條通道 有小路 都寧願死守 屌 你決定死守 累死幾多手足？ 入面拉咗十幾個 出面比人拉咗幾百個 阿屌
搵人屌醒d勇武 好唔撚好 為出面既手足諗下

陳雲早就講左唔好be wall, 要be water
你班友就屌佢散水分化